有咩日本動畫電影係必睇？

近排好迷日本動畫電影，
睇咗你的名字
天氣之子
言葉之庭
秒五
聲之形
想哭的我戴上了貓的面具
知道天空有多藍的人啊

仲未決定今晚聽乜，大家有冇好推薦？

狼的孩子

no game no life zero~~準備紙市睇

macross, 見識下全手畫
而家唔會有

最新套我的英雄學園

夏日大作戰

新石紀

宮崎駿all

千年女優

咁樓pig應該都會鍾意睇蟲師 (動畫)

夏日大作戰
我們的戰爭遊戲
滾球獸的誔生
Macross
吉卜力

同埋redline

今敏all

多啦A夢

perfect blue

人狼 jin-roh
無皇刃譚
皇立宇宙軍
阿基拉
Macross 可曾記得愛
Macross plus
Paprika
藍色恐懼

Redline 超時空甩尾. 齋睇畫工都高潮

Redline中間好悶，得開頭同結尾好睇

龍貓

夢幻街少女

ghost in the shell

貝克街的亡靈

幽靈公主

渣古王

Paprika

哈爾 天元突破 狼與辛香料 魔王勇者

阿基拉

唔講唔記得有呢套 今晚睇

幾有興趣聽日睇

秒速五厘米

午睡公主～不為人知的故事～
呢套好似冇咩人識

多啦AV夢

呢套睇咗 可能同現任仲熱戀緊，代入唔到男主嗰種放唔低嘅鬱悶同埋釋懷

0共嗚, 睇完同訓醒無分別

來自風平浪靜的明日

齊木楠雄
賭博默示錄

都幾多人推夏日大作戰

新海誠啲動畫都好正
將一種好簡單既情感畫到好細膩，好感動
有一套係講long D ，女主角係揸高達
佢啲動畫我都覺得係必睇

真係未聽過遲下睇

星之聲

我都幾鐘意新海誠 呢套會睇

根本係神作

lm

我想吃掉你的胰臟

柯南舊個d劇場版都好高質

fate stay night heaven's feel

小夫, 我要進來了

Hello world

貓的面具好麻麻wor

今敏所有作品

好想大聲說出心底的話

呢套好野

來自深淵

黎明

穿越時空的少女

海獣の子供 (2019)
依套好難入口
但如果岩TYPE既話會覺得係神作

螢火之森 好感動

我都係

可惜啲歌唔係天門作
冇以前咁好feel咁深刻
宜家聽完啲bgm 都好快唔記得

劇情雖然平淡 但係睇落幾舒服
隻貓又cute同埋隻歌好好聽

上面係我睇過嗰啲，並唔係推介嚟
如果就係要揀一套就一定係聲之形

AKIRA

雖然唔係電影但呢套真心超好睇

Gunbuster - The Movie

keywords:
宮崎駿
虛淵玄

即刻諗到有psycho paas，魔法少女小圓，千與千尋，哈爾移動城堡

惡童
千子 CENCOROLL
宣告黎明的露之歌
浪尖上的約定
海獸之子
百日紅
給桃子的信
琴之森
螢火之森
意外的幸運籤
樂園追放
空想新子與千年魔法
謝謝你，在世界角落中找到我
時光沙漏fragtime
陽光中的青時雨
颱風的諾爾達
顛倒的帕蒂瑪
夏娃的時間
龍的牙醫
企鵝公路
知道天空有多藍的人啊
於離別之朝束起約定之花
我們的七日戰爭

伊藤計畫3步曲

謝謝你在世界的角落找到我

狼的孩子雨和雪

Akira
不過睇死樓主嫌人設唔夠靚就算鳩數

被狙擊的學園

Konosuba

Ghost in the Shell攻殼機動隊

利茲與青鳥
百合

我都想講

呢套會試下

雨和雪

好正

咁你真係幸福 我睇完心up左一排

道別的早晨就用約定之花點綴吧
紫羅蘭永恆花園外傳永遠與自動手記人偶

狼的孩子雨和雪
夏日大作戰
No game no life 0 (睇左普通番先投入到)

聲之型
未來的未來

我們的戰爭遊戲 補完版

穿越時空的少女

吉卜力早期所有作品

螢火蟲之墓

押守忍既作品

押守忍

自吞
押井守

小圓劇場版 神作

EVA

AKIRA?

應該係今敏全部

惡童
追逐戰正到仆街

千禧年之後都好多正野

怪物之子
我覺得佢個主題好廣泛
有啲位想佢講得詳細啲，但又點到即止

顛倒的帕蒂瑪

啱啱睇完我英，係幾爽幾熱血
聽日就到狼的孩子

吓 聲之形唔好睇咩

細個恰完人就算㗎啦，原本fd又唔係friend
邊個會記係心上，大個左更加完全唔記得，
識你老鼠，仲要所有人都好深刻咁
那朵花都嫌佢有少少呢種感覺，
但佢地叫做原本好fd兼害死左人

最後好似所有野順返晒無啦啦反高潮自殺
唔知睇左啲乜，真心唔識欣賞

利申：留名等比人屌

洽人洽到俾fd杯返轉頭 到高中都冇朋友點唔記得
而且小學洽人到高中先過咗幾年 搞咗咁大件事
當事人幾個好難唔深刻喎

大推 道別的早晨就用約定之花點綴吧

刀劍神域 序列爭戰

樓主邊到睇天氣之子？

鬼父

睇戲呢啲好主觀，有咩好屌 我又講下我點解鐘意呢套啦

男主對恰過女主呢件事咁上心，係因為佢之後都遭到同樣對待，明白當中嘅痛苦先至想向女主贖罪。
而同男主一齊恰人嗰班友搞到兩個人轉校，又同男主反面，啲老師又嚟追究咁，好難對呢件事唔深刻嘅 所以我覺得幾合理

之後男、女主仲有班小學同學重遇後嘅相處睇落好似和好咗咁，但係當中嘅心結又未解，大家都好似冇成長到咁
例如：川井條八婆同以前一樣割席就最撚快自己恰完人好似又唔知咁把閪口零收
植野條臭閪大個咗之後都唔覺得自己有錯仲要怪女主，間接令女主自殺
而女主即使有新生活都冇改變到想自殺嘅念頭，將所有問題攬哂上身，認為自己係男主嘅負累

呢種嘅描寫手法令人好容易代入女主，佢每一次嘅道歉都令我好撚心痛
去到結尾見到主角群嘅成長、解開心結，尤其係男、女主唔再想自殺，重投新生活嘅態度令人好感動
男主眼中身邊嘅人唔再有交叉嗰一幕我直頭哭成狗

火影忍者
刀劍神域

超時空要塞 可曾記得愛
超時空要塞zero
超時空要塞 f 虛空歌姬同戀離飛翼
飛越巔峰
EVA
戰鬥妖精雪風

僅限動畫版電影, 真人版不了

浪客劍心

用手機睇返原來我啲排板咁撚柒

去到第2頁都無阿基拉

其實有

無屌
你問咋
好主觀，呢套原本都幾兩極
可能我個人好憎啲男主角婆婆媽媽
果青嗰啲我都好憎

Sor 眼殘

感謝

我意思係應該唔會有人因為你嘅睇法而屌你

btw可能因為我同男主一樣曾經都係bully人嘅賤種，之後人哋又肯原諒我同我做fd，所以先咁鐘意套戲

再見螢火蟲

冇空之境界 post已完

超正 近年最高質劇場版
劇情 作畫 音樂 無死角

見樓上有幾個會然推薦今敏既戲冇人quote同正皮
我略略講下到底點解會係必睇
今敏既戲可以話係就算讀電影都必睇既參考作品
雖然你地可能第一眼睇落啲畫風或者題材唔啱口味
係畫面方面(唔係講畫功精緻)佢既構圖都可以話係前無古人後無來者
連鬼佬啲大片都成日致敬佢,無論係劇情定係shot方面
特別千年女優,perfect blue,Paprika既分鏡剪接世界第一
未睇過真係必定要睇下

虐殺器官

殼中少女

數碼暴龍 last evolution 絆
再見螢火蟲
千與千尋
言葉之庭
仲有好多都好正

謝謝你，在世界角落中找到我

係戲院睇到喊出黎

輝夜姬

宮崎駿 吉卜力個堆 netfilx 有得睇晒

係 輝夜姬物語
唔係 輝夜姬談戀愛

春宵苦短，少女前進吧！

數碼暴龍大電影 我們的戰爭遊戲

阿基拉 除咗睇cyberpunk街景
畫風老實講好核突

舊eva神級
新eva一般般

+1
新版睇到一舊雲

人樣係衺啲，尤其個男人婆同啲鄒皮BB
不過人物動作極流暢，舉手投足真到好似真人動作咁

約定的夢幻島

好撚型

呢套 d 戰鬥畫面高質素，故仔就覺得一般。

你會唔會調轉左

哈姆太郎

仲有少有地咀形係同對白 match。

聲之形漫畫好睇好多

呢套我會覺得真人版好睇 d，雖然動畫都唔差。

新海誠 嗰種疏離既感覺，係要配上 天門 呢種比較冷清既鋼琴音樂先係 match。而家嗰 d 係唔差，但係少左一種畫龍點睛既感覺。

大推 星之聲。

係咪漏左 戰區88 ?

皇立宇宙軍
ghost in the shell
機動警察 劇場版
好睇又靚得黎值反思

對某飛行員的追憶
真心正 如果樓主啱呢d淡然而唔可以再見嘅愛情 一定啱你口味

呢套好笑 同班frd係宿度睇到傻

akira呀
睇撚咗未呀?